個手足比人判左四年, 搞到我呢D和理非都唔敢再出尼LU

因為驚會比人判四年

冷氣軍師會出去遊行集會？

無我地網上支持你地手足會有人氣?

和理非係勇武未出嚟之前已經撐咗廿幾三十年民主

裝個 twitter 幫手，裝個vpn，用鬼機，座係冷氣房做，好安全，無風險

响呢個臭花蟹政府嘅管治之下，坐四年監所得到嘅，可能比外面更多

好撚驚呀！唔出嚟囉！！

yes, sir. thank you sir

呢隻狗黎架

樓主五毛狗
唔好回